不知不覺還在昨天的溫熱

快沒有藉口 誰也不能保留